美國係鼓吹用暴力實行爭取獨立先犯法

人地問記得大大聲講, 問返佢仆街中共得唔得呀, 屌你.

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

星期五主場：專欄作家李怡

5:15-6:24